就結婚，好撚不安［求指引］

今年年尾結婚，
但好似仲有好多野未搞咁
花車未book（求推薦）
衫已睇已試
雜物唔知要買d 咩
好撚不安啦
尋求巴打指引

真係要結? 結左返唔到轉頭架啦

真係要結
因為同佢都好多年
大家都有信心一齊走落去所以要比返個幸福的家過佢

結婚咪結囉 杞咩人憂天啫

趁依段時間振夫綱
條女頂你唔順走左,你又可以回復自由身
打沉佢對婚後生活既過份期望,冇咁大落差

咁我都唔想買唔齊野做漏野什至當日有甩漏

比啲信心自己咪唔會

雖然有時我會振夫綱同佢講道理
（之後佢嬲9我 ）
但感覺係某方面比佢食住

只可以盡量
有時我都覺得自己有憂慮症
成日怕呢怕路

有質素嘅兄弟姊妹會令你少好多煩惱。

利申：專業兄弟

呢樣真
幫到手既，兩三個已經夠做，唔使多

對條女太好佢會對婚後生活有過份期望
到時佢會更容易發脾氣,因為同佢期望緊既野唔同
一個女人要明知條仔係個仆街對自己差都肯嫁先值得娶
而家最應該做既就係打碎佢既期望
唔係婚後有排受

其實點解結婚要搞咁多野

淨係簽個名, 食個飯唔好咩

多數係4大長老要求
就算自己果2老冇所謂
條女2老都一定話要搞

最撚憎咁煩

我好同意
好彩我都有班好兄弟
但姊妹就…

好有婚前恐懼症ga 感覺
但
必要時我會硬起來（我諗 ）

我就係自己2老話要搞
佢個邊2老話就話唔搞
但一搞就有意見
而家都努力配合中但…
好撚不安中

我都覺但無計

求指引啦
花車有無推介
仲有咩野要搞

邊個出錢邊個話事,就係咁簡單

金都乜都有la. 你怕煩唔使格價，踩上去用錢解決問題. 不會貴太多，但係俾錢agent 賺. 省返d 時間拍拖享受好過

真心講幾句 註冊左就係夫妻 其他野門面野黎既姐 做得好睇唔好睇都係一日姐 放鬆啲

影結婚相
1-2個月前交定婚姻草擬書

咪係，個個好似台慶咁

所以而家有d 野我揸曬主意
有時有 d 意見我會推反佢（又或者係教化佢

Agent 太貴了

努力中
但現實當d 野壓落來個人就會緊張

轉移左d資產未？

好似要3個月
如果搵律師見証，
律師就會幫你安排

律師搞就1-2個月前都OK
自己約就好似要3個月
律師搞千零2千,唔洗煩

Remarked

花車去洲際租佢地部rolls 不過唔知幾錢

資產呢d 野呢
我得自己是零.jpg

我朋友當日解決好似3000蚊搞掂曬（星期六價）
呢邊我會問問佢先

感覺好似好豪華要度度佢
Btw thx 巴

一切從簡啦

邊個科水咪邊個大聲d

上esdlife問啦，黎連登問

所以結婚先屌得閪係好有傳統智慧，等你谷精上腦就唔識驚架喇

有D女家係好麻煩,唔出錢又多多要求聲氣

希望可以啦
雖然仲係我話事中

嗯多一個地方多一個資訊
巴打啦嗎～

寧教人叫雞，莫教人娶妻
綠帽唔怕戴，分妻最爽快

邊個結婚邊個 on9
我冇結婚既話，就搵夠退休啦
使做到隻野咁咩

呢方面我非常同意
（所以我而家好撚驚 ）

結婚離婚 package 有平

所以係我出錢個part 我最大話事權
佢個part 我唔會多問
不過我會同佢講
結婚一生人一次你過到你個關就ok
唔ok 你噪我我會反話返你
之後到我大壓力了

我現實係有多個人係你隔離互相扶持個生活幸福就係我最想要
而佢同我理念一樣所以一齊到落去

個個男人結婚之前都係咁諗㗎啦
個個男人結婚之後都要係咁呻

respect
受教了

我8月結婚，好多野未攪，仲驚過你😐

攪左條女咪得

心儀葉謝鄧中

巴打

唔會ga 應該唔會

結咩婚啊，結完就分
擺咩酒啊，擺完就走

擺咩酒有機會回本既

屌好撚岩聽

駁唔到

花車睇你地對款有無要求先
無辦法就都要去金都，不過小心伏到果日先無車
（我果時係老婆親戚借）

雜物係例如咩？上頭？
大部份林審野都係百利買
無時間無精力周圍搵同格價

暴龍哥
睇來要同佢去一去百利啦

車我就係見到個d 黑車事件（當日無車/要加錢）
我先到而家仲找緊
其實款我同佢都無咩要求

戒指果啲買左未

岩岩結完無耐

最緊要幾樣大野
1) 酒席
2) 禮金 (過大禮)
3) Pre-wedding
4) bigday 攝影
5) bigday 化妝
6) 註冊 (去註冊處定律師過黎)
7) 租衫 (男女, 同埋2位媽媽洗唔洗租)

其他果D 都係小問題
租車 你上網睇OR 去金都 都已經齊晒

恭喜晒~有咩想知再問啦

btw~行多幾次婚展啦樓主

介指已解決
Thx

我都年尾結 係緍展bk左架倫敦的 車牌yes I do 個間 3千幾加幾百蚊有埋28座

個來人經驗：煩就扔俾老婆搞啦

Thx 絲打
等我今晚list 一下先

可以一諗
價錢我覺得還可以

我都係年尾....
麥都未搞...不過唔諗住大搞...
prewedding都唔打算影啦....
而家煩緊BIG DAY 攝影化妝租衫

果陣結婚 我都係自己搞哂咁濟
你上網search下其實都好多資料
好難一個回post覆得哂你咁多問題

其實都扔了好多野過佢手
再增加佢work load 就到我死定了

我調番轉
係老公果2老一定要搞
我地女家無所謂
我直頭唔想搞

我真係寧願啲錢拎去渡蜜月，旅行結婚都得，最怕大龍鳳 不過既然要搞就唯有就下女方啦

同我完全一樣
奶奶話一定要擺酒

租衫我比唔到意見
因為我好似比正常洗大了

WHY NOT BOTH

一路好走

花車好易攪
google esdlife花車 有好多choice
send email去問佢地差唔多一日就覆到
同埋巴打你年尾就唔怕la, 我早過你但係有好多野都未整
其實結婚最煩係揾地方住
擺酒最多一晚，住係幾年既事，煩都煩到嘔

所以咪話你杞人憂天

好多時唔到你話事啦...
四大元老要搞...根本好難說服佢地

唔係解決左住問題先會結 ?

睇你都係要搞到風風光光，所有野都要最靚果啲
仲有大半年都好多時間
Book哂攝影師同車先
啲濕星野煮到埋黎就搞得掂嫁啦

小小提示，進場同講野唔好搞咁多花辰
會搞到甩schedule甩得好多，啲嘉賓無飯食
就無mood，無mood就反應都唔想比你

年尾多人結婚，最好早少少搞掂
巴打你都係，唔係俾人煩就慘

巴打可以試下down wevow app
有哂提示

好彩我果陣樣樣野都算順利

big day 隊攝影都跟得好足, 又識講野
好彩無搵果d 大公司, 又貴 又多人中伏

唔出錢仲要有酒席佢收~ 真係賣女一樣

唔撚好結呀...
相處唔到架...
女人好煩架...

煩到我唔想同人相處
又懶又煩又在意d 無謂野

咁就基本上唔使結

宜家諗番都覺得點解佢地一定要擺酒
爭一時之快既面子
不過自己都話唔到事唔擺酒
所以我通常都叫人可以唔擺就唔擺
有左就更加唔應該擺

一係租
一係買架姐
唔通結完婚各自返屋企
就算唔買都應該實有租定

都係…好彩我賴番晒畀佢阿爸阿媽
錢就得咁多，你地自己玩la

邊個想擺酒就邊個比錢
女家人情傳統係女家收番
或者所有人情都新人自己袋番

我都係老母：搞
因為親戚多所以點都要搞

有聽過人旅行結婚完比屋企人夾硬要擺多次酒

公起巴打

住方面已經解決了（一半）
而家住真心係最大問題

冇錢，租出來住好貴

貴都要硬食架啦
係同你老婆講結完婚各自返屋企住佢肯嫁你咩

所以咪要拖到要結先租出去住

租左,問題已經解決

而家住一定係最大問題
細單位都要租10000

睇你收入架姐
你搵2-3萬,老婆搵1-2萬,唔生仔既其實租萬零都可接受
你如果想養埋老婆租埋屋,唔生仔就起碼要搵4萬

年頭結左
而家諗返成個結婚既野9成都係老婆搞
基本上我地係最尾2個月先開始book花車試婚紗果d
當然酒席同布置果d就要早一年book啦
律師 奇華餅卡果d去月經婚展度買會平d
上頭 利士封 小量布置裝飾(氫氣球etc)淘寶就得
成長片段果d問人借部mac機用iphoto放哂d相落去就搞掂
big day當日任何野都好大機會overrun
尤其係影相既時候會無啦啦多左好多人排隊話要影
個schedule要預返鬆d
小弟當日本來預左9個字會比姐妹玩
最後攝影師響女家影相影耐左
搞到得返3個字比人玩

你老婆靚唔靚

所以真心唔想生
不過等遲d 情況點先再打算
利申：一定會係女兒奴

巴打
我都好怕overrun
不過入門吉時個d 老母fix 曬就睇下班女點玩

唔靚
比我好生養式養肥曬
但上圍就

我同gf都要養屋企
所以錢真係大問題
生唔生有諗過
不過唔係錢問題，而係香港之後個環境問題
我地都唔信支共

香港地自己都未必搞得掂,仲要養埋4大長老
不如一槍打死我

我都唔信支共想觀望多幾年
睇下自身同香港有無轉機

但老婆就話再過就年紀大唔生
要生就依一兩年搞掂佢

所以真係兩個人傾好有一致共識先結

真係快d…當我有講過

呢個都係一個要考慮問題
你睇下而定香港情況就知未來都唔會改得到

+x:
朋友，死解決唔到問題
聽日準時返工幫到你

有外國passport就得，好似係

利申：冇

你不能打到它，加入它

利申
死都唔會加入

yes…
其實香港好多人，尤其是依家班奶共狗，既早一輩都係為左逃離支共先走到香港
但係佢地班後係依家就

利申：我班祖輩唔係支耶人

同埋怕生左出黎變共狗

其實都唔明班廢老而家點諗
中共信得過就唔使走來香港啦

最簡單
律師 攝影師 花妝師 司機基本要搞啦
如果你去註冊處要加個location 唔知洗唔洗加錢
book車通常都係花車+28座嫁啦
因為要車攝影+花妝+兄弟姊妹 所以28座
記得唔好去金都book野

收到了巴打
金都同百利都好似好伏
而家上網仲睇緊其他公司中

結婚相呢d就影硬嫁啦
我影左3定4輯
仲要要諗下結婚個場既deco
租衫同我地租左兩間
褂啦 迎賓 證婚 敬酒 送客 老婆呢度5套衫
MUA又係要你老婆試個岩既
仲有睇下你想唔想搵MC 搵FD做通常都

仲有花球呀 姊妹裙呀
(記得唔好比錢姊妹搞就算 陣間個日低胸露腰大露背比你睇)
姊妹睇下洗唔洗請埋化妝
仲有整帖呀 買餅卡呀(餅卡婚展有)
過大禮呀
咁上下啦

擺酒唔該你整好個 seating plan

唔好玩出面收禮果班兄弟姊妹

明白
睇來得返半年時間
要搞都會好急下

半年
加油

所以先話好不安

假設一個冇朋友嘅人要結婚搞婚禮嘅話應該點做好？

恭喜巴打
但係點解要結婚結到咁麻煩
洗咁多錢同花咁多心思
就咁簽紙就最好

半年好夠時間啦
我由求婚到擺酒都係半年

sor頭先返工中
我覺得佢不如旅行結婚啦
再唔係唔怕厚面皮請公司同事啦

話就話2個人ga事
實際上係雙方家庭都會有關
究理邊條仆街發明結婚商業化
屌撚死佢

其實我想聽故事

有無成功個案, 逆四老意, 直接簽字

好簡單，拖到30尾40頭先肯結
reject 四大長老百鳩幾次話呢世都唔會結
當你有一日話簽紙ok 時，佢地唔會迫你大搞

呢個不失一個好方法
但想生小朋友就要另計

恭喜晒
我都係得返幾個月搞
但一切從簡
擺幾圍for親戚，朋友觀禮就算(應該book註冊處)
唔影pre-wedding
當日諗住搵朋友/親戚影相
戒指都未買

我兩年前結左婚 淨係用左$715
我唔鐘意大龍鳳 我老公都唔鐘意
我屋企人話由得我地 開心就得
佢果邊d人就係哂英國簽紙都冇黎睇
冇結婚相咩都冇

朋友，我地一齊努力啦

如果我可以有得細搞就好了
btw我祝福你白頭到老

真心好簡單
早知我就氹佢地旅行結婚 is the best啦

大搞 記住請司儀 煩少好多野

中國傳統，
女方D人一定要個女嫁得風風光光

我地個名幾似

你最緊要搵一個信得過兼做得嘢嘅人做統籌
唔係到時有咩突發時下下搵你就人都癲